開始深夜 share下你心事

好得閒 如果你有心事想share，想人俾意見
或者想吹下水
歡迎留言 或者 telegram
盡量答

冇心事

咁你搵話題傾下啦

教我溝女

嘩 啲咁既話題
識到女仔又岩既時候自然識咖啦

識唔到

出去join下啲多女仔既活動囉 最直接咖啦

有咩活動

學語言煮野食個啲應該最多女仔啦

但冇理由為左溝女而做啲冇興趣既野

激嬲左人 唔知補唔補救好

中意咗個fd 識咗年幾
但係佢好似同我另一個fd好熟
成日見到佢哋啲互動都勁心塞

係 你緊係岩啦 但你要識女仔依啲係最直接既方法
除非你既興趣又多女姐....

點解先 睇下大唔大件事咖姐

可能佢就係鐘意你另一個fd呢
既然真係鐘意點解又唔試下開口 等自己唔好後悔?

太耐冇覆機但我心血來潮又搵翻人 被hea係咪我抵死 唔知解唔解釋好

驚尷 同埋又唔係中意咗好耐
而且呢排佢又做咗啲嘢激嬲我
所以無乜點同佢講嘢

道個靚歉先啦 再加埋解釋
唔原諒既就點都唔原諒咖啦

咁開唔開口就取決於你係咪真係好鐘意
同埋係咪覺得冇左佢唔得
係既 嬲都可以原諒既

推推

但係想睇定啲先 但係又驚佢比人搶咗
而且我哋會keep住見
所以都唔知點好

你個朋友都對佢有興趣咩?有冇借啲意問下佢先

佢話就話無興趣 但係做嘅嘢就....
同埋佢有講過話唔想拍拖住 話未ready wor

依個世界係得男同女咖姐 我諗做既野都唔會太誇張既
只係你對個男仔有興趣先睇得咁唔順眼咁
唔洗擔心咁多啦 佢係鐘意你既 你個fd同佢點都冇咩影響既

小六至中一有個小學雞初戀男仔
中學唔同學校到而加有成十年無聯絡過
而家想聯絡返佢 有佢follow ig但佢無Follow 我
可以點開場白

但係呢排唔知點解就係hea覆機
明明係我嬲緊 但係有啲嘢揾佢
比翻佢hea覆.....

打個招呼 問下佢仲記唔記得你

因為佢覺得你唔重要吧?
你嬲都冇咩心機氹你咁既feel

Exactly 佢好似無諗過要氹咁

咁你要諗清楚依個人係咪值得你去鐘意啦

我平時都成日好update咁睇佢story間唔中讚下相
雖然我唔知佢記唔記得我...
建唔建議我重新follow佢ig 等我個名可以出現係佢通知到之後重新追蹤我？

見返個ex，大家都好有feel

可是大家都已經結婚剛生了小朋友年幾

好後悔無同佢一齊

其實可以試下 但如果佢都唔follow你呢?
你係咪會選擇開口先

回憶總是美好既
仔都生埋就算了吧 依種感覺都係收返埋啦

溝緊個女仔好似想收我做兵

咩行為令你咁覺得?

小學雞初戀又係我搞到無疾而終..
好驚好唐突咁搵佢
始終十年無見

傻啦冇乜野咖咋
笑說當年就得

佢係樂園做 定問佢遲d會去 會唔會見到你？

成日同我講佢想要咩

問佢記唔記得你先啦都係 依啲後話啦

除此之外呢 有冇叫你買俾佢啊
你地兩個相處成點先

佢無叫啊，淨係話好想要嗰件嘢
相處得唔錯，但係佢知道我想溝佢

好掛住一個人

好想搵返ex 過左半年發覺愈黎愈掛住佢
但比佢block左whatsapp
Del 埋Facebook
我inbox過佢 佢不讀不回

好想直接去佢樓下等佢
如果我真係咁做
會唔會令佢好憎我

利申：係我放手先

咁都唔代表佢想收兵姐
Share下你聽姐
通常女仔都係鐘意睇定啲先 怕你一時興起

點解咁耐都放唔低？

分手原因係咩？
佢做得咁絕都係唔想返轉頭同抽身離開 可能仲有啲憎你添

我諗都唔係「有啲憎」咁簡單
多謝你答我

分手原因都係出自於我
我知錯了

好想要女朋友呀屌

施主 放手吧
搵其他野專注下可以加快另你放低
再唔係等時間過遇到下一個既時候就自然放低啦

+1

唔知點解 始終都係耿耿於懷

未拍過拖？其實自己一個人都過得好好 輕鬆過拍拖好多

因為你太悶 搵其他野做下吧

分左手3年啦 性格唔鍾意周圍溝女 所以都冇女做朋友

我都覺 太平淡

真係好唔捨得 唉屌

到有女既時候就唔想要咖啦就

去做下運動啦 搵自己興趣

但夜晚就

下個吧 吸收下經驗 下次唔好再錯啦

有女先講 總係撞唔到令到自己有感覺嘅女仔 可能自己眼角高 又可能分手傷得太深

早啲訓！

我同你都差唔多既 不過有既時候都唔想一齊 所以都冇刻意去識
要搵到個真係岩同夾唔係咁易

難在依度

試下傾多兩句睇下人地咩反應先 衝動就會做錯決定咖啦

寧缺勿濫 共勉之啦我地

去消耗下你既精力同體力先

就係唔想訓，即刻係床到合埋眼都無用

同男朋友一齊咗一年，但係開始覺得唔係好夾。想分手，有其他男仔追緊。但係男朋友都幾錫我，同埋對感情好認真。我好亂，已經幾晚訓唔倒。

因為你太多精力諗其他野

屋企人有cancer，每一晚都會諗好多

有冇提出過個問題傾下先？相處都係磨合咖姐

要消磨下自己既精神

我都試過依個情況 不過好返了 明白你感受

每次講完隔一陣佢就會道歉，扮死狗。之後好快又有問題出現

唔好聽咁多情歌啦

50歲就有，嚟得太快

同樣情況不斷發生係要考慮下分手 改唔到的了
但追你既男仔都要諗清楚係咪真係適合啊

去到幾嚴重？

其實無關係

但係咁快投入新戀情，會令人覺得我帽左我男朋友，我唔想。

要靠你自己心態啊講真 下定決心放手啦

個追緊我嘅男仔由我未同依家呢個男朋友一齊開始已經追緊我，係自己唔識揀，但佢依家都冇放棄過

隔一排先 而且你都要有時間觀察下追你既男仔咖
咁急住一齊怕又出事啊

覺得值得既就去啦 帽唔帽事少 分左手先再一齊都唔係帽啦

每次同佢出街都好想認真同佢講分手，每次都講唔出口，就連自己都唔知點解

琴晚朋友生日唱k識左個女仔
成晚大家都好岩feel好開心
今日msg佢想追佢先知佢岩岩失戀左一個星期
佢個人仲好頹好亂 唔知點樣哄佢對佢好

利申: 單身左2年 難得遇到個鐘意既

第2期，其實暫時情況都ok，但都會傷心

既然你話自己揀錯左 咁姐係後悔啦
早啲放手 大家都冇咁傷

唔知點做好
今日同佢wtsapp左陣 講起佢失戀佢就好頹話夜d再搵我 跟住就失左蹤

真係要加油 希望大家都早啲休息

溝通下先 唔好搞到好似趁人地失戀差隻腳埋去咁 慢慢黎

醫得好啊應該 但一定要定期check

一定會啊，希望可以好返之後唔再復發。遲啲去做化療

佢頹到話想自己一個靜下
我覆佢 好啦，有咩都可以搵我傾 之後就無搵大家了
係過左幾個鐘 我忍唔住手 send左首 P.S I love you 比佢 見佢上左一上線就off左

失眠了 ⋯⋯

辛苦哂啦 可以既話開口俾啲鼓勵
同埋一復發就好大獲

俾人冷靜下先 唔好咁心急啦 到時變左覺得你煩仲衰啦

為何？

都唔搵工住，呢幾個月都會陪佢，我真係不擅表達情感，有好多說話想講但都講唔出口

唔知道⋯⋯
但就係唔想訓

I know that feel 但要珍惜啊

不用返工返學喔？

要啊⋯⋯
每日都想射波
奈何我無錢 只好頂硬上

老母同女朋友係世界上最難搞嘅女人

朋友 返緊咩工啊
要返工訓唔到都要合埋眼喔

補習社
好急促的工作環境
好攰好想抖氣休息
期待11月可以擺脫
但又同時唔捨得班學生

老母還好 女朋友先係

香港地份份工都係咁 返工真係好慘
唔撈之後會轉行？

離鄉別井，又岩岩結左婚
跟住就聽聞公司想裁員

壓力有啲大，驚養唔掂個老婆

2個都唔會聽下人講先難搞
由其老母

可能裁唔到你 擔心但都冇計咖

先休養一兩個星期先
未有目標 好似乜都唔需要咁⋯⋯

上年9月尾嗰陣同個女仔曖昧，跟住個女仔覺得大家唔夾拒絕我。我諗住自己放低咗，但依幾個月唔知做咩係咁自虐諗起嗰陣自己做得唔好嘅地方，成日諗如果當初唔咁做唔咁講個結果會唔會唔同，唔識點原諒自己好怪責自己咁樣。

去個靚旅行先

你都話如果啦
吸取教訓 下次再黎啦

我無勇氣獨遊

鍾意左個同事 但佢有女朋友

A0咗好耐, 唔知點俾女仔signal, 話佢知我對佢有feel.......

搵朋友仔

下個啦 唔好搞人最好啊...

我都係得啲好表面的朋友⋯⋯
唔想搵果啲

唉 女仔就係咁
自己去啲近啲地方都值得試下既
不過我都唔敢自己去 見到靚野都同唔到人share

本身已經內向
發生左啲事搞到有啲怕識人
好多都唔敢約見面

講黎聽下 怕俾人知既就telegram吧

日頭了

我俾一個男仔打擊到好重
我不小心係低落期依賴習慣上佢
甚至付出我最寶貴的勇氣比佢
但到頭來佢我係佢心裡面
小小位置都無 重點係佢話我係佢「好好好好嘅朋友」

有喔 個位置咪好好好好既朋友囉
只係你唔希望係咁姐
再搵下一個 女仔要識人唔難既

冇野做 推下

唔係 我對佢連朋友都不如
我講過既野無樣記住
大事小事 每次見遲到都算
專登搭去對面海搵佢
佢都可以完全零風度
為左自己慳錢 可以掉底我只教我點搭車番酒店
然後佢自己安排好嘅行程
第二日全部忘記 仲要問我有咩？
我忍不住問佢
你係咪好善忘
佢諗都唔諗秒答 唔係啊
我再講 哦～即係只對我係咁
佢笑左一聲 我就知道佢默認

i miss you T S Z

既然係咁就抽身啦 無謂令自己身體咁低
放棄佢搵過個珍惜你既啦
識左好耐咖啦?

操完腳 好爽

頂你 心事黎咖 ?

好抑鬱 好大壓力
分手 翻工都係
點解一畢業所有野都變得咁差
好辛苦

對佢已經抽身
但剩下的陰影還在

環境轉變係愛情既最大考驗啊

識過第個遮蓋返依段回憶就可以啦

我好現實識人

網上識唔係唔得既咁 但真係要好小心 好多人呃蝦條又玩玩下

人生好似無出路
無人可以傾訴
好辛苦
飯都食唔落

出路既意思係指工作方面?
以前啲朋友呢 知己點都有一兩個吧?

我想識同性朋友
但好似好難

感情受到好大打擊
工作壓力好大
屋企人又唔知得
我覺得一個人好孤獨 好無助
朋友唔多 無地方傾訴
已經不停放負
我差在未跳樓

去留下telegram 表明識同性應該都可以識到一兩個既

愛情姐 真係頂唔順分左手既 咪變返自己一個 以前都係自己一個咖啦
唔好將愛情放到咁大
從事緊咩行業啊?

被分手就尼2個月啦 原因係佢淡左同未玩夠
中間佢都有搵過我同傾下計
但我上幾個星期忍唔住同佢講話斷絕聯絡 唔好再搵大家
宜家都仲會掛住佢 始終都未接受到佢唔中意我啦

因為我重想挽回 比好多壓力自己要改進 上進
但好似愈搞衰
分手無耐 條女已經同時另一條仔行得好埋
我又要承受佢比人搶走既壓力

sale

淡左就冇得夠咖啦 早啲分手更加好受
如果唔係第日戴帽仲慘啊
會掛住都好正常 但時間會沖淡係事實黎 唔好成日諗住同等時間過啦

你係令佢失望左就失望左 做幾多野都好難再補救咖啦
而且你都識講佢同第個行得好埋啦 姐係佢都變左心啦
既然冇得返轉頭就唔好虐待自己啦

sales既話依間唔得做過第間啦

分手幾日炸
已經咁la
點解得我一個在乎

心態既問題啊....
屋企人走左真係好痛苦 但你都要生活咖朋友 好好珍惜當下啦
愛情既野再大件事最多咪失去 失去左就再努力出發過啦 依個世界好多異性 依個唔岩總有下一個

因為佢變左心囉 係咁咖啦
我都經歷過 行屍走肉左一排發現既然都唔會返黎 咁就放棄啦

道理我都明但係自己真係有時就會冇啦啦諗起就一直灰落去

搵人傾訴下 開解下你啦有事既時候

有時候係咪恨一個人會快d好翻
但我比較多悔恨
因為係我做錯好多事令佢分手
我又恨唔落手

廢時麻煩朋友 朋友都有自己事要煩 屋企人我又唔想佢地擔心

愈大愈唔識開心
好似無野會令我開心咁...

傻豬黎既
係一個好方法 可以快啲放低用咩方法都得啦

朋友會願意聽你傾訴咖 唔好覺得麻煩到人啦

希望啦 自從過咗去外國之後都少同佢地傾 加上有時差問題唔知佢地會唔會覺得煩

冇自己鐘意既野?

要搵個價值觀相近既人真係好難

不斷識人真係好攰咖
但唔識又唔知岩唔岩 努力努力

毒撚真係唔好搞咁多野
我以為毒撚唔配有愛情啫
點知連友情都唔配有

搞咩黎啊施主

我唔想搞到咁多人喎

冇個可以交心嘅朋友

呢啲我有試過 但愈大愈多啲類朋友 反而想要個知己多 可以互相扶持

已經返緊工?

恨人亦要花氣力
我恨唔到
只係好撚介懷佢就黎比人搶走

大專

點解樓主咁好人會聽下人講
無人理既感覺真係好痛苦

我未入個po時有d睇唔開
講完好d
但都係咁sad
我真係驚有朝一日控制唔到

狠心啲 block晒佢 唔好留戀啦

咁就易識朋友啦傻既
傾下打機 上堂廢up兩句 總有一兩個特別岩傾
再唔係中學識落既朋友呢 通常都係最好既朋友黎咖

因為我黎拯救下你地

求答 好多人話過我唔成熟 做好多野都好幼稚 其實一個人點樣先會變得成熟.....啱啱升大學

how to be正面like u

淳茶舍最好飲係銀毫苿莉
你男定女 男既未成熟好正常咖咋

經歷過再諗返轉頭既時候就得咖啦

我而家正面唔到

真絲 其實一直性格都比較細路仔 好多野都好似唔識諗咁...直至最近都俾幾個人同時指出我呢個問題...真係唔知可以點做
仲有其實係純粹中意飲綠茶

可唔可以救埋我樓主

認真 去做運動 個人會開心啲
我個陣都係狂做運動 諗少好多野

你做過咩行為令佢地咁話你啊 如果知既改左佢咪得囉 輕鬆

救到盡救緊

可能有時會任性咗啲 或者係 好少思考......但係好難一時三刻咁轉架嘛

翻工無乜時間
同埋sad到無動力做

唔開心 但又覺得自己無咩資格唔開心
開住telegram想搵樓主呻
又覺得呻都無謂
明明自己都知呢個結局係最好
只係需要時間適應
唉...
人生真係好矛盾

嗱 你都識講啦 咁咪慢慢黎囉 岩岩先升大學 姐係仲好後生 怕咩呢
又知道問題所在 咁做啲傻既行為之前記得諗清楚啦

搵個心靈伴侶陪你傾訴下拉返你出黎啦咁就

男朋友成日都唔主動約我
約到我都攰了

但平時又好主動講自己做緊d咩
我真係唔知男仔係到底諗緊d咩

肚痛緊 有咩方法訓得著

約下其他男仔出街 了解d下男仔

睇開啲啦 真係有咩問題既 愛佢都要接受下既
言語行為談吐留意下可能睇得出呢

有咩有冇資格 想就幾時都唔開心得咖啦
又係愛情問題呢?

我ex以前就係心靈伴侶

同佢提出下依個問題
最緊要係溝通啊施主

好少男仔朋友 就算有 都唔會講感情問題

等
我前排冇啦啦痛到床都落唔到 要call白車 好爽

朋友屋企人先係最好既傾訴對象
朋友>女朋友
老婆>朋友

無意中做左第三者 知道後又無即刻狠心斬纜斷
最後佢地散左 因為佢話佢鍾意我多啲 揀我
不過我同佢都無咩好結果 笑
可能佢淡左 又或者佢真係咁忙 忙到少少時間都抽唔到俾我
但我地又long d緊
有時都唔知呢段日子咁辛苦承受咁多內疚不安捱過所有野最後又得到左啲咩？

屌你老母點解要黎惹鳩我？

有冇試過認真咁問過佢 係咪真係冇時間依啲問題
都為左你而同男朋友分手啦 可能真係冇時間呢?

肚痛柯左十幾日日平均訓3個鐘 好正

痴撚線 咁都唔死人
點解可以搞足咁多日

無乜朋友

可能我個人冇得救 醫生都睇左4次 冇好過 有冇連登神醫

係咪狂食錯野

冇乜姐係有啦
連登依到大把朋友啊

仲做緊數 數底太差跟唔到 冇人關心我只可以自己一個人硬食，好想有個女朋友關心下我

日日食粥仔 喊出黎

失眠

讀緊咩啊
女朋友定朋友都一樣咖姐

琴晚無套扑咗女友（冇中出），今日佢食咗事後藥，心情好差，可以點安慰佢 今晚已經有陪住佢，但唔知黎緊點好，佢仲有10日8日要驚

好撚慘 仲痾到咁多日 去照照佢會唔會好啲

放低電話 合埋眼 自自然然會訓到咖 唔好拎住電話碌啦

開住chatrm
成日幻想條仔溝緊我ex
而我乜都做唔到

食左事後就唔洗驚
你驚左女仔傷身好過啦
下次記住做返應該做既野
唔好傷害人地啦

會記得 但真心想知黎緊10日8日點做好，太著緊佢會驚佢嫌我煩，唔理佢又唔係，好怕做錯野會冇咗佢

都係主動走埋去識
唔好比衰左以後老尷呢d理由自己

你都識講係溝緊你ex
唔係你女朋友 已經唔關你事咖啦 唔好成日諗啦施主

下次再係咁就開口啦 勇敢少少少少少

你真係唔洗擔心
俾佢抖下啦 唔發生都發生左啦

冇朋友 自己1個

玩下其他野識下人
起左你底讀it嘛 上tutor r下人吹水啦 兩句就識到人咖啦

佢同我有好撚多common friend 唔識點行呢步棋

好撚多人 幾十人係到等收工

無未來嘅人係咪收得皮 入到u先知自己幾撚廢 人地一堂就學識 自己仲要返去咪多十個鐘都淨係得一知半解 到底蠢人仲有咩生存價值 係呢個比較競爭嘅社會
半世都勞勞碌碌 精神緊張先勉強去到中下游 好攰啦

同個ex 識左五個月， 兩個月前比我追到起埋一齊，啱啱前幾日同我講佢想分手，話發覺佢一直對我都無feel, 同我一齊只係想試下拍拖咩感覺，佢嘗試過同我陪養感情，但最後都係失敗，我同佢出街，出極其實都覺得只係同緊個朋友去街咁，我到依家都仲未能夠釋懷。。

你走埋去都係問可唔可以做個朋友 拎wtsapp/ fb
佢覺得你正常同埋見過下你通常都ok

如果唔得咪最好比d common fd笑下姐

多common friend先易識啊傻仔~~~

我唔想衰呀
感覺上佢係比較怕羞嘅女仔

讀書唔係你最叻既野
有其他野你總係比較好既 依已經好過好多人 讀緊u添啦

但係唔想靠朋友介紹

屌你梗係要有個人開口嫁啦
你都識話佢怕羞
唔係你開邊個開

訓覺

既然佢話冇feel你都係死左條心會好啲
留係到都係虐待自己咖咋 時間過耐左會好啲咖啦

又唔想朋友介紹咁咪唯有自己開口囉係咪先
唔想自己開口就朋友介紹啦 得兩個方法

依d 野明呀， 分手果晚個腦係咁諗點解自己咁失敗，對方比左時間兩個月時間去相處，我都係比唔到feel 人， 可能有時依d 野唔夾就係唔夾

其實我咁大個仔都未試過開口識陌生女仔

你諗錯左野 唔係對方俾左兩個月時間你去令佢有feel
正常根本就係有feel先一齊 所以錯不在你

靠朋友借啲意講下係最易既

其實諗翻轉頭，如果一開始追佢果時，而經發覺大家出街無咩火花，得我對佢有心動既感覺，但同佢出街仲係好平淡無奇，係唔係唔應該去馬住？

係 絕對係
只係一時衝動咋個陣 下次記住啦

點先會令到一個女仔對自己有feel

感覺既野有就有 冇就冇 冇得強求咖

身體一直唔好成日要去覆診
近排畢左業
屋企人係咁催我搵工
我有番住pt
我番住兼職，個病情會嚴重咗
我知道唔係藉口唔番長工
但我身體真係好差，同屋企人傾過
隔一排個問題又煩過
我都唔知道可以點好
比屋企人搞到好大壓力 有時好想放棄自己
唉 我都唔知可以點好

我覺得好主觀 有就有 無就無
你可以長線投資用時間用習慣征服嘅

多謝巴打

依個問題我都將要面對

加油呀

識咗個男仔半年 一直都唔嗲唔吊 長期日日msg有啲flirt但又唔約出嚟
其實拖咁耐都已經要知道唔對路
期間佢不停俾人話係狗公 我都唔信
最後終於一下俾人屌醒咗 佢真係狗公 成日周圍識女
其實鍾意又唔係話好鍾意
但諗起我會信佢講嗰啲咩好掛住ex 佢啲懶專一痴情嘅形象 就覺得自己好撚on9
同埋好撚失望 我真係齋等佢約 等撚咗半年 浪費時間做咗人隻兵都唔知

我都未知道自己可以番咩工
好怕又負荷唔到

通訊兵 rip

你讀緊咩科？

好鬱
其實都咸豐年前既事
bf同我一齊之前曾經同某女好close
不過冇一齊
但係有時諗起會突然有啲唔開心 eg而家
有時會因為咁唔想理男朋友..

我讀完咖啦
但依加份工太勞役了

可能有時候轉換下個環境會好啲呢

無目標 怕又重蹈覆轍⋯⋯

就黎比人收樓冇地方住

有冇人分享/呻下 可以秒回

咩事呢？

爭落銀行數，街數清唔掂所以依家要比銀行收樓抵押債

你做緊呢份工好chur?
講嚟聽吓
不過有時無得驚得多嘅

終於做完d數 我覺得女朋友可能會體貼過朋友掛，因為我d朋友唔會關心我 唉我都唔知呀，未試過有女朋友唔知有女朋友關心嘅感覺係點 至於讀緊咩我就唔方便喺到講了

佢做緊補習啊嘛
份份工都咁上下既...有唔同壓力

係咪想放低佢就唔應該深究佢拒絕我嗰啲原因係唔係講緊大話？

唔係 知道左可能更加易放低 唔洗心掛掛啊

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』(服務時間：星期一至五上午6時- 凌晨1時；星期六、日及公眾假期晚上8時- 凌晨1時)，讓我們的義工為你加油打氣！

依到未有人要自殺住 你放心

頭先再去咗陪佢，一時話想我氹佢，一時又話對我冇咗希望，一時又話幾時先可以再相信我，真係唔知點做好 唔想因爲咁失去佢

唔傾心事住啦 1萬億搞唔撚掂

有得補救就補救啦

交友app識左個女仔傾左成個月，約極都約唔到佢出嚟，可惜佢下星期就要返外國讀書，慶幸我仲未跌得好深入，依家成日主動聯絡佢，冇chur過佢，佢覆我先覆佢，究竟有冇人明白我依家既心情，好似忐忑，又好似不捨，FML
利申：佢算靚女

返緊新工 唔知呢行岩唔岩自己
男朋友之前講過大話 導致我嘅信心下降咗
今日同佢嘈咗一次 而家個心嗡好痛
但好愛佢 放唔到手
我好唔開心

Keep住傾下計先囉 當做朋友冇壞

唔介意既講下之前讀咩 依家返咩嗎？
呃左你咩先？

教我識仔

女朋友叫我放棄佢
覺得自己好煩 成日要人氹 接送返屋企
成日會突然之間唔開心 但話唔係我問題
又會諗起之前嘈交既事 釋懷唔到
覺得自己好垃圾
唔想放棄佢 俾機會我繼續好好去愛你得唔得

識我

女友成日唔信我覺得我唔好 自問唔煙唔酒唔蒲 為左女友放棄埋自己社交

鍾意嘅人拍拖了

ex都拍拖了

得我一個孤零零

好多我重視嘅回憶 但對對方黎講係nothing

對自己個人生好冇希望

依到好多啊

叫你放棄姐 你唔放咪得
但有冇諗過佢可能少少情緒病啊？

何必呢 朋友先係最重要咖

為何？搵唔到工？識唔到女朋友？

見你開左post 有人安慰你啦
你仲有屋企人同朋友 邊係自己一個呢

教我溝仔

溝我黎練習下

係咪啊

係呀 畀tg我啦

Emmierror10

你兩個加油啦咁

好在呢排多朋友失戀我先有人陪……

咁就得啦 冇女唔會死既

學業方面揾唔到自己嘅前途

我讀書個陣都有同學大好多年
上堂做project既時候都冇乜野咖 但個feel會係同大家都唔熟咁吧

讀緊咩?定唔知讀咩?
認真好多人讀完都唔係做返個行 搵下自己有咩工係返得開心既就得啦

我做緊一間人手不足的補習社
我負責功課班 要自己一個對13-16個學生⋯⋯

諗住讀nursing但宜家唔係係香港讀
係外國成績差到每間大學嘅nursing entry requirement都reach唔到，但就睇住身邊嘅朋友個個成績入到好好嘅大學。
諗住返香港apply nursing,但好驚成績真係差到連收都唔收我。我唔知我可以點做

我都係 仲要好似鍾意左個細過自己幾年既女仔

香港好多間都有nursing讀 check過晒唔夠分個啲?
返到黎apply左先啦 未試過點知係咪真係冇得讀呢

無女
大學無best fd
份人內向被動就hihi

因為non jupas所以冇得check分，雖然收嘅準則比DSE低但諗尼諗去都係好冇信心。話曬我成績真係唔係太好。
見到個個朋友嘅成績都好好，真係好大壓力

哇⋯⋯⋯
我pt都番過
完全明白

好想識一個女仔
但係唔知點行出第一位

聽日終於有pt 幫我手

頂住呀

隨便

大學讀書讀個啲多數叫同學 係好難識到朋友咖啦.......

都已經擔心唔到 唔係個個人讀書都一定好叻
既然有自己目標不如努力啲讀埋佢啦

總有前因咩 佢唱你咩先

同學同事?有冇共同朋友啊

一齊係同一個羽毛球會打波
但係好少一齊打
想拎佢電話又怕嚇親佢

問下啲FD識唔識佢先啦

我都明 但真係好唔甘心，每次同自己講再努力啲再努力啲，但事實擺係我面前就係往往啲成績都成pat屎咁

係咪多數背書野？
可能溫書方法有錯啊...

得閒推推